footlocker hk 救教

Footlocker 初哥新來報到，想問下巴打們填送貨地址嘅嘢
Street house no. 都係填返街名同街
Additional information 係咪唔一定要填
Location 填幾樓咩室？

求指教，有錯請指正

關FOOTLOCKER同新手咩事

不竟想喺footlocker 買鞋返來玩下
都叫新手掛
Btw唔該巴打！